你地平時講開棋靈王最愛鮑姐係咪指鮑笑微？

好老尷

玩完未